點睇阿斯蘭一爆seed就秒左路人真?

seed d阿斯蘭好少爆seed 一爆就秒左牙真

牙c蘭無傷打贏牙真
當年真係睇到嬲左

基拉大和克阿斯蘭

阿斯蘭克真飛鳥

真飛鳥克基拉大和

阿斯蘭個人連自己想要咩都唔知，連女都俾人搶走幾次

相反路人真立場堅定，係唔妥奧布同 Freedom 吹咩？阿斯蘭win到算係作者俾佢最後的尊嚴

Mark Destiny 廢機一部

因為真堅廢

真 其實 都唔算係 克 基拉
人地打boss咁練左N鳩咁多次simulation
用盡晒機體特性同埋屈鳩晒基拉啲小習慣
先至可以攪炒

姐係好似你打機
你會唔會打完隻boss
跟住話自己克隻boss？唔會囉

同基拉對等既基本上得阿斯蘭
如果真冇專門練過點打基拉
結果只會同打阿斯蘭一樣

好似爭係爆過2次

劇情需要

牙真有無食過Stellar

因為路人真係路人，基拉大路先係真主角

因為路人真係路人，基拉大和同阿斯蘭先係真主角

連seed3小強都勁過飛鳥真

2887

認真講句 我唔想基拉贏
seed d 佢部突擊自由連傷都無就搞掂傳話同命運 痴撚線